full ver: Sonia Ng speaks up for terrible experience

We have already translated and uploaded to the below social media platform and need everyone to help spread the message in order to let the world know the whole speech from Ms. Sonia Ng.

Please help spread the message to the world!

Twitter:

Facebook:

Instagram:

YouTube:

Reddit:

Also, other language translation is in process and will be released ASAP.

If you want to know more our team, please feel free to follow our below official social media accounts. Thank you.

PUSH

push

Support

Hker stand with her

推

Please keep our attention on her

Hope solomen leave a suggestion on LIHKG

pish

Push

We must protect her

please help

Please share

This girl is untrustworthy, she has changed the versions many times about so called sex abuse

Fuck hk police by saying no evidence for sex abuse

Who can provide evidence for places that is accessible by terrorist? Shame that they think they are unbeatable

Shame that they think they are unbeatable => it is reality currently. HKRP is the master of HK and they can do anything they want without any limitation

Think in this way: in most case, ladies will not announce she is got abused as it is not something good to let everyone knows. For those broadcast items, we should believe and support them

please listen !